﻿001	…弱い奴ほどよく吼える	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0030
002	あ、あの、庵さん！	VO_shayna.shayna_sys_0001
003	…………
004	あの人のこと、助けてくれてありがとう	VO_shayna.shayna_sys_0007
005	目障りな雑魚を黙らせただけだ	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0010
006	…ただ態度が悪い奴<br>という訳ではなさそうだな	VO_rusia.rusia_sys_0044
007	うん…だって試合以外だと<br>悪い奴らにしか手を出してないもん	VO_shayna.shayna_sys_0004
008	その割に俺たちは<br>出会い頭に戦った気がするがな
009	それも理由はあったけど、<br>言葉が足りないのよね
010	確かにな…<br>その分、拳に意味を込めているのだろう	VO_rusia.rusia_sys_0006
011	自分勝手な戦い方だけど、<br>さっきも意外とお互いの動きに合わせて<br>戦えていたよね
012	案外、悪くないチームに<br>なれるのかもしれないな	VO_rusia.rusia_sys_0007
013	なぁ聞いたか？<br>この大会を開いたのは庵って奴らしいぜ	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0001
014	庵？<br>それって…もしかして八神庵？	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0025
015	試合でも拳から炎を出す<br>不思議な格闘術を使うって話だ<br>ほぼ八神で間違いないだろう	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0004
016	？
017	ホワッツ？<br>って顔してんな。けど、それは俺も同じだ	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0006
018	なんで八神が大会を開いたのか…<br>これはただのKOFじゃ<br>ないのかもしれないな
019	それについては私が説明するわ	VO_laura.laura_sys_0001
020	ヒュウ…突然現れた美女<br>こいつは厄介ごとの前触れってやつか？
021	ふふ、そういうことになるわね	VO_laura.laura_sys_0007
022	それじゃここは<br>私たちの居た世界じゃなくて<br>バベル大陸ってとこで、オロチもいて…	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0031
023	…よくわかんない
024	混乱するのも無理はないわね<br>けど、貴方たちの世界のオロチが<br>悪さをしようとしている、それがすべてよ	VO_laura.laura_sys_0031
025	…で、KOFか？<br>八神がよくそんな回りくどいことするな
026	でも、それが最適だと聞いたわ	VO_laura.laura_sys_0006
027	そして庵を知っている貴方たちも<br>オロチに対抗する為の鍵を握っている
028	こちらの都合で申し訳ないけれど、<br>協力してほしいの<br>こういう戦いの場を守る為に…	VO_laura.laura_sys_0001
029	へぇ…<br>この場所に思い入れがありそうだな
030	…私はコロッセオの元チャンピオンなの<br>コロッセオは私に、<br>輝きを教えてくれた大切な場所よ…	VO_laura.laura_sys_0037
031	それに、これからの格闘家たちが<br>輝くところをなくしたくない…<br>このコロッセオがある大陸を守りたいわ
032	だから声をかけてきたってことね<br>…そういうことなら、協力してあげるわ<br>戦う場所がなくなるのは困るものね	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0045
033	そうだな<br>戦う場所を大切に想う気持ちは、<br>俺にもわかる
034	けど、ひとつ問題があってね	VO_laura.laura_sys_0030
035	俺たちからしたら問題だらけだが…<br>ラウラの言う問題ってなんだ？
036	貴方たちの実力を見せてもらわないとね
037	ハッ！<br>それなら簡単だ、丁度次が俺たちの試合だ	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0010
038	試されてるのは<br>ちょっと心地いいものではないけど
039	貴方には美しさだけではないものがある<br>ふふ、期待しているわよ	VO_laura.laura_sys_0007
040	あら、見る目あるじゃない<br>…けど、そう言うあなたこそ<br>相当な実力者でしょう？	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0006
041	今回は裏方なの<br>いつか手合わせしたいわね
042	ま、俺たちはいつも通り<br>やればいいって話だな<br>任せてくれよ、レディ？
043	そうこなくっちゃね	VO_laura.laura_sys_0008
044	アイス食べたいなぁ	VO_kuladiamond.kuladiamond_sys_0031
045	…本当に大丈夫？	VO_laura.laura_sys_0001
046	…試合になれば	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0004
